【8.18 · 維園等】阿仙奴19-20 球迷吹水區 MMXX

迷何了

幾錢先買到c8

C8太強

我阿登基

榜首

C8

要印c8了

雲加

遠射反彈 波追人去前鋒

印左pepe...

而家榜首邊隊呀？？？？？？

等緊t3出黎j 幾時先有得出 同埋唔想再見到阿叔

對住何妖自慰了

C8當卡SO咁用奧燒要翻身了

要迷雷欺了
角大靠佢救
一頭救我角大

pepe起碼做到邊路突破

pepe勁喎，係曝光率低啲姐，比果腳波係爭啲默契問題唔大
我寧願要隻翼企邊企前面反擊，好過山9式下下入中路/回後爭波踢，pepe出左黎明顯反擊威力勁左

有冇人覺得比比唔夠獨食，好多下都係想同隊友配合咁

我覺得唔關雷欺事

可唔可以12月個轉會窗就傾埋買斷c8？

c8 真係全能
控球 傳波 走動 禁區頂射波

暫時廢廢地

有沒咩咩感覺

買斷c8 please

係就正

阿叔好撚勁

幾時返黎睇波？

有無pepe遠射gif

仆街平時睇阿狗睇到灰，依家竟然係我地灰到睇阿狗會開心返....

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

Pepe咁樣衰快d躝

有一下靚轉身就係衰在佢太獨食 早就可以打落右邊

下場俾人大炒 即刻哭喪
仲咩咩感覺

爭四的感覺

已開po
又有返爭標感覺

C8有冇得買

想同laca auba埋堆

同laca一樣

開心埋依幾日好了 下兩場打利熱 輸到仆街

電欺同c8刀勁

得失球跌落負數

我望willock keep住進步好過望臭燒啦

嘩仆街啦
原來下場作客猁之後主場熱狗

冇得r免費飛，唔睇了

有一下通完渠再自己扭入禁區再兜翻出去扭失
仲有下iwobi style 射波

屌你我件third kit 未諗印邊個，聽日過百萬人我即刻印細爆！！！

手足幫我柒一次，煲爆佢！！！

和到當贏

pepe要時間同拿羊connect

無乜自己友唔睇了

講真c8呢類西甲真係多到乜
證明我地班垃圾中場單功能啫

Official: Dani Ceballos has been awarded Man of the Match for his performance against Burnley this afternoon. [BT] #afc

Dani Ceballos 🆚 Burnley 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿:

🅰️: 2.
Passes ✅: 63.
Passing accuracy: 90%.
Key passes: 4.
Long balls ✅: 4.
Dribbles ✅: 4 (100%).
Shot on target 🎯: 1.
Fouls won: 3.
Tackles ✅: 2.

細爆有明顯進步

比比隻腳撩撩瘦瘦咁，都估到佢冇咩腳頭
點知真係腳軟成咁
滴尿射門同滴尿交波

但今日傳幾球都中人腳

利狗無買人不足為懼、座和望贏
熱狗上年歐聯亞軍大打擊
主場必勝
4分係基本

C8就咁睇已經覺得勁過藍斯

久違了既感覺

有冇c8 gif圖打丁

睇得出勁，多d默契同適應埋英超有作為

我藍靚仔好多

似卡so mix 藍斯

望就咁望，作客猁狗1分收貨
主場對熱狗一定要3分

例如仲有邊個?

爭標位手足好似條野有病

主場對熱狗幾十年未輸過

只可以講唔係想像中嘅世界級質素囉 咁嘅價錢 球快攻傳比奧巴傳到咁嘅力水

鍠d青訓好多都西甲level

9upper

但果幾下過波係做得幾好

駁吾刀

係 勁膠 第一下睇到嘩嘩嘩聲之後屌屌屌聲

球快攻真係哂左

今日呢隊阿狗已經冇晒雲加味

西波？

係好波 但係又樣衰又想炸人

c8真係j出血
是咪無得季尾買斷

大部分app上半5成半到6成半 70+%可能計法好唔同

依家控球一甩就比人穿去後場 中場軟到 得人驚過13-16瀬哂尿
好彩唔係出細梅 唔係失硬分

一般啦，係咁樣打利熱應該豬硬啫

西法兩十

高基lin番黎踢都勁到傻

如果唔係pepe可以入波了

迷雷黨有無

C8踢到施丹咁

冇啦 咁愛國鍠一定唔賣

拿 吾准你甘講牙

睇阿狗真係成為我而家嘅心靈寄托

記得雲加要靠黑哨先雙殺到

戴志偉 三杉淳

雲加味就係首先俾般尼逼和2比2

印細梅

踢波姐, 又唔係選總統

梅屎唔出兩連勝

得雷斯，得冠軍！

喜般姐

我地阿叔出左兩連勝

施丹個仔

真...
聽日又作戰

禾地阿狗球員個個樣貌都係頂級

迷叔黨大勝

今晚大家咁開心
聽日維園見啦

就咁睇比比好多球都直接傳落隻腳到，夾耐啲嘅話應該會有默契傳前啲

唱歌

笑死 c8值得著10 但細爆無料著10

PUSH

勁撚到

張伯斯統領防線保持不失

典解仲未有人post...

買左幾多

癲峰

呢個門檻要高d,400 萬啦

Pepe好似差啲 冇乜表現

弱智

所以躝鳩左

cap 左圖

比比下半場六次嘗試過人，成功四次

睇完仲開心左，要幾灰先到呢個景地....

如果買斷左但達子回家會唔會俾佢炸死

細梅回到最佳位置舒服到

長傳勁到癲

靠大家幫手煲爆佢

藍斯

Pepe頭先個下通渠真係Cls

禾費事bin

Pepe都有滴尿射球

抵玩

調轉左

繼承禾比絕技

下次開po加係po頭直到輸波

2&b之流

波都唔撚識傳呀

Ok, 用建制計法

果位手足係邊

比迷雲屌走左

大力少少已經3:1

真係好撚勁，屌打金童牙落

中場多咗個新卡索拿
後防多咗個大師級中堅
以前個中場妹下妹下 後面見走場狗一攞波就擔驚受怕嘅日子終於過去啦

細爆有冇代表國家隊拎過mom

真 又識刷角

大師級中堅

唔好J住啦
下場就叫唔知邊個躝架啦

人地去醫病

呢球真係好勁

後防仲未係穩健，角球亂到一個點

嗰張唔update，呢張新鮮滾熱辣

開始分唔到你地真心定假膠

人地英式足球，主打呢味，今場無輸高波合格

廢到七彩呀

同一個人？

勁到

果位手足好似醫緊性病

不過死左腳

雷斯始終都係用黎過渡姐
有咁樣已經滿意
長遠應該會係holding+saliba

唔係

請尊重新拿姆

你唔識波

好耐冇見過咁刷得

咁你醫翻好未

差啲唔記得咗買波

下下解圍頂出界 穩陣到
好過細梅下下頂出禁區頂比人再射

兩連勝 有奪冠既感覺啦

感受過細梅就明

張伯斯，holding,saliba

諗起就興奮

梨想比人cap圖牙

而家大部分手足比佢搞到有性病

上得嚟多就明加油

成班燈狗

即係你都有份

我唔否認
小妹吉佢吉到有埋一份

阿狗不嬲聖誕節前無撚敵架啦
到2月就鳩下鳩下咁

其實willock呢埸都踢得幾好
可以期待下

聖誕冠軍指日可待

我可以做證人

廢到仆街...

因為你都有吉佢

一標一包是常識吧，好過個個都慢慢縮，任人射，中場托仔其實橫移覆蓋率仲未夠

"After eight years, my wife (Arsenal) possibly got a bit tired of me."

"The fact is, Arsenal never offered me a deal."

"Three options: abroad, City or United."

@Persie_Official explains EXACTLY why he left the Gunners...

信唔信？

依張實可以binc

唔能信

拖仔有球起腳都係willock落底分出嚟

暫時中場統治能力低
對猁都係唔使點諗

隊波起碼夾兩個月

維穩費入我袋先準用

求買斷Ceba

所以我見到即cap
阿狗後防係唔可以吹奏的

雲加味即係香定臭

要同肉酸傾

雷欺實會自爆 希望係贏5:0果時先自爆 唔好1:0 0:0自爆

頭先睇左成場都唔知邊個係隊長有無ching知

夢遺

@P牌五毛綠日子

問爺爺

offer xhaka mustafi加埋細爆3換1啦

leno又無cs

佢係悉尼比人打到仆街要claim工傷

作客晏菲路求和

細爆唔好放啦
今季2場明顯勁咗

佢係打人果批

Yau open ball first fun chung, Ceballos yee king use hang dong fu lo Arsenal fans!!!

Ceballos 83fun chung data：

97touch ball、90％pass accuracy
4 take-ons completed
4 chances created
7 recoveries
2 assists

have passion, have park leg, have
Physical fitness, have technique, have brain, no brian problem

although G C one ball game, but Ceballos performance ling fans forgot Blue C and O-C, totally jing vok Arsenal fans ge heart!!!

hey mon keep though！！

埃及

淨係果兩件人地點要丫

個堆佢老婆sp黎

催淚蛋味

嗚呀我係十年愛迷牙屌

認真想知有無買斷條款？

最好係keep住有水準，唔洗太勁，買斷先爆發

何妖好丁到,成個法比2世咁

人山人海

埃及啦屌

xhaka mustafi e4 3換1 ok
長傳而家有雷斯搞掂 唔駛要Xhaka
雷斯今場幾個長傳勁過晒Xhaka過去幾年加埋

希望pepe 拿卡同艾巴拿拿聲夾熟佢

冇
得優先傾條款

條中場都幾撚弱
無人擔大旗
利申無睇

今年真係有奪冠感覺 cls

C8統治中場

Smith-Rowe踢到曉飛
你錯過左好可惜

邊個達子

望到呢個post 我醒起上年軌瘋狂丁舒服奴

雷斯長傳 拿卡支點hold波 比比直線 奧巴接應

達哥

佢先係mom

有rowe咩

傾到佢滿意為止，再補隻 RB sub就歐聯冠軍

冇呀
佢fake你

球技同樣貌成正比

細爆勁撚到

2&b同禾仔後備

清心水清

左右雙剎

今場主場都冇乜統治力 咁都J奪冠

有冇人覺得佢-6, 根本唔知後面有鬼

維拉真係富咸feel

原來冇出， 唔怪得贏波

禾你飛

韋碧克 禾比下半場一人一粒

佐真奴踢到後期真係踢得好喎

其實中場C8 T11 W28係最理想

c down

其實都借不如加條可買斷條款
到時又為左少少錢唔肯買佢

12分鐘0:2

T11未fit

正常都俾升班功臣踢下半季先，好過買一班二線返嚟夾

1min 12m

鍠唔肯 加買斷就唔借

lm

其實d自家青訓好多技術唔錯，不過個個都有致命弱點，希望呢三件醒定d

英超第三＋歐洲冠軍，其實超水準

唔似-6

不過講真我覺得除非施丹簽到普巴 唔係我諗皇馬都唔會放俾我地

雲佩斯唔係話當年扔咗阿狗比份約落垃圾桶咩，做咩依家又話冇比合約佢

咁大鑊，會唔會邊謝雲奴二世

lei up mud 9
diu lei lo mo chou hi

等記者同雲加fact check下先

唔好再提呢條撚樣

睇過佢球王片就知唔係-6

場均無一入球/助攻都係水貨

上季入左22球

上場個個都話廢

法甲

住烏刀神射la

慢鏡佢係特登

上場搵韋洛克打佢今場個位好似

真

麥巴比都好廢姐

查馬克都神射la

得我讚佢

一次過換咁多人係致命錯誤！

阿祖安

同qpr一樣

使鬼咩，佢自己話過見到份約就扔落垃圾桶

爺爺

下場俾利狗大炒 睇下仲有冇迷愛

講真中場c8 wilock 細爆好弱
下場猁瘋狂搶爆你

CCTVB JUDY都幾正
3件短人 有冇一件過米5

死都唔割呀

下場三大前鋒大戰！

羊+拿+比 VS 沙+文+廢

究竟會入幾多球呢

哥基

終於唔洗睇舉手帝，雖然雷斯失位只望旁證，但起碼識用波高波又穩健

邊有人睇

對痢就要出施巴，細爆，t11

之後愛狗又用nelson

j下女先啦 一陣1230先再睇波

我當佢兩個一樣炸彈
助攻完勝啦

雷斯都係炸彈人 睇幾時爆

抱住黎

起碼好過上季k6同依家細妹

阿迪達

鄺潔盈＋黃美琪 3p

利物浦發生咩事

不嬲好睇施巴

不過愛美麗好似唔多重用T11
可能唔夠高爭頂波

雷斯係唔知幾時爆
細梅係隨時都爆

咁又係 如果3中堅 賀定，papa，雷斯ok嗎？

細爆wilock二簡一我㨂wilock啦
有c8分波細爆變左重覆功用
wilock起碼識死纏對手

用返愛蛇

不過班來無點迫，所以睇由後場組織到上去，對利記應該無咁易

比比踢成典

4中堅預埋張伯斯, 打利記先穩陣

渡假番黎冇耐咋

細梅70分鐘出就失兩粒
雷斯係tnt 細梅係核彈

今日表現7.2m都比多

wilock會唔會對強隊軟腳蟹?
不過認真講 對痢 尼爾遜打後備算啦

渠王

一個字，水貨

般尼都算逼得緊 阿仙奴有時俾佢逼到差啲交失咁滯

的佢番去練下啲射波同交波先啦

nelson用波真係好唔得
第一球就係佢死位射俾人反擊

好拎獨食 成日想快上位 呢啲好快收皮

佢教波好咩

打老婆認可教練

肯定勁到仆街

打老婆買親邊隊就邊隊豬...d眼光...

點會
上年無限拖卡
場場都拖, 出到冇態
依家比佢抖抖姐

brighton咁撚勁 上年16th 今季開季2連勝第一了

Ceballos可摸耳即刻買斷

我覺得nelson 呢場還好喎 食左球詐糊 仲有下推窄位硬射

同利記個種比差好遠下，利記個啲搶迫好似幾日無飯食，好飢渴咁搶

有無人同我一樣覺得pepe好hea，唔喺好鐘意佢啲態度，甩波唔自己搶返，奧巴勤力好多，不過pepe幾好扭，喺最後一腳處理得嘛嘛，法甲貨始終要等一年先適應

呢張幾似R8

山狗12m

好似話想返皇馬

上年有一期都係出細爆唔出拖
係細爆係咁犯錯先變返拖卡

有機季尾會賣俾阿仙奴
佩雷斯講過季尾優先同阿仙奴斟左先

係球員本身想返皇馬爭正選先黎英超
熱刺都想爭 但堅持買斷所以阿仙奴先爭贏

只希望C8係阿仙奴踢得開心同埋皇馬講明唔要佢 咁就可能會改變到佢主意

高階版藍斯

高華錫都話想返皇馬啦 咪又係俾人賣走

70蚊港紙都比多

果期唔係雙戰線咩

小妹戀愛了

pepe:我法甲球王 皇牌不嬲唔追波喎

踢兩場就有 細爆踢左成季有無

真心, 扭波高藍斯幾班波

利申 迷藍

利狗仲西過阿狗

btw諗諗下monreal都係巴斯克人黎

其實要睇有無歐聯踢

鍠買d即食啦，用咩青訓丫，賣斷比阿狗啦

冇乜英狗扭波勁

細妹最大獲喺啲預判好差，英超最多斬波高空波，次次都比人過頭波頂入，成日比人攝佢後面既空位爭頂

下季皇馬買埋普巴 真係未必有正選俾佢

趕撚住救命真係

下季無歐聯 愛狗可以人道毀滅

睇完呢場，有冇手足覺得我廠有機會諗下爭標

屌完來阿狗呢十年第一次開季連贏二場，同埋睇到c8既參與度同慶祝就知道佢有幾投入，最衰只係借又冇直接購入權

英超真係唔會諗..希望拎到歐霸

100分同牛奶都ok呀
個人認為藍控波係below average

今日做蛇頭食左幾多水？

乜撚野諗下 我廠已經捧起半邊盃啦

史達寧

果時佢地同疤狗爭算啦兩隊年年都買人

佢今場搏哂老命咁

咪臭系

唔得，除非奧燒返生+pepe有山狗全盛咁勁

牛奶係draw foul式踢法，本身睇完第一場c8之後覺得佢踢法好似牛奶

唉牛奶本身好掂 又超後生

你迷愛

fa cup

條友仲係聯賽0G0A?

有無手足用緊now 想問下月費大概幾多就快要續約

難過拎歐霸

Willock 有d 肉腸型中場但技術唔錯 d 55波成日撞贏

鍠下年簽艾歷臣+妹巴啦

唔記得果時做咩賣佢

box to box

其實想講對面個龍都好撚勁下

希望佢踢得開心

得c8比較想印，但一諗到喺借將就無mood

傳控都幾好

連joe hart都要做後備

私生活唔得 又多傷 結果一沉不起

藍賣點係跑動，同埋比較全能

扭波高10皮波

無佢 一早456左

得罪講句唔係因為佢 我阿托仔一定入咗啦

C8有無得傾呀

大家唔好siu佢了 我都戒

睇對面龍睇到嘩嘩聲 真心勁

記得世界盃前雲加特登讓個10號位比佢踢，燒都要拉邊踢或者拉後踢，但佢踢到成pat屎咁

cap低哂 季尾冇前四+歐霸 逐個bin

下 一定無啦 咁撚廢...

又唔想續約

每位行政費都收700，三百幾人

查子轉行迷愛

佢只係兌現返承諾，爺爺走佢就走

身體質素唔好，傷下踢下
2&b技術仲好過佢，仲要有身板，可惜差個腦

下年modric應該走
佢打得好真係有機番去

猁狗踢緊乜

佢一早背叛咗你地

介紹la

文尼

新客幾錢

希望鍠買普巴 讓佢比我地

利有運到

半和針

愛狗高薪挖我過去

英超最少鬥到5月
fa cup太簡單一定羊
歐霸半力都win

屌你又燈

文尼屈到

下場就可以反愛了

新客好似平d 架 續約先貴

利物浦咁撚勁 點踢呀

文尼fit能到。。。

mane 一腳搞掂，真核

理得佢贏定輸 愛狗出糧我就撐佢

我廠今年爭冠路上最大對手

補利w

下場一推就過amn 再遠射入波

下場就炒佢老母啦，上季咁撚串炒我廠5球

當鏝死㗎

矛人睇梗拖肥？

邪不能勝正

修仔係壓住打
但大部分攻勢都係冇入波機會

同我地打法好似

出禾庇叫我

出禾b tg me

愛迷咪撚爆閘啦

屌奶星一日搵21萬

三叉戟+施巴+細爆+後面四個+龍下場膽
剩返一個位 夏卡、拖、Willock爭

球王出嚟打救世人

金主俾個面啦
而家愛字頭係阿post vip黎架

可以訓先

韋碧克vs禾比

屌你老尾邊個話維拉勁，平半上盤點部署呀頂

疤又豬?

T11 又冇出 其實做咩事

沙卡條慢閪一定比人迫撚死

見佢同c8幾friend，希望夢遺可以遊說佢過嚟啦

攰

人地打美洲盃要放假

買鍠狗追數

遊說佢放少粒炸蛋

半力夠win

出bale買唔落手

有無得同里爾講撻訂

角大啦 出巴爾

諗下維拉點部署先

暫時ok啦⋯⋯
佢起碼控得定個波先

大把外援唔適應英超連波都控甩

第一年拿卡咪咁

第一季拿卡 = 修正之鬼，禁區入面起碼控返兩三腳修正先肯起腳

見佢過人果幾下都有功架啦

想快d 有得睇埋隻閘

對上3號主人已經喺雞比斯，有啲懷念

今日羊拿各入一球 要不是爺爺種的樹
今天豬了

叻準

Gibbscash高接班人

愛狗除左食雲加老本仲識d 乜呀
仲要戴眼鏡連個look 都抄埋爺爺

Fb ig Twitter d三毛多撚到

咁把炮就清埋羊拿

有無手足印施巴

已經印左

出年留係度就印左

體力應該仲差d，藍斯90分鐘都跑動好癲

有無巴打買第三作客

J死 內有第一風扇

理9佢啦
借得一季既話就全勤啦
揸乾佢

佢唔驚出唔到球場？

羊真係好on9

唔應該搵藍斯比
特長完全唔同

施巴如果keep到 冇乜傷嘅話真係可以值得all in 勁撚到中場大師咁

All in plz

keep到就all in啦

買aouar啦，新拖舟

其實睇佢帶波最似應該係阿燒，腳法我覺得仲好過阿燒岩岩黎個時

今季前4加歐霸冠軍應該可以吸引到佢留低

可能用佢+錢換普巴

應該係類似鏝既b施華、根度簡

假設何妖返西班牙放炸彈
今季幫我地贏歐霸冠軍 有前三
咁下季要買中場?

出禾仔先

禾仔入替

梗係要啦, 唔通靠燒咩

直接買返何妖
幾錢都好 all in都冇問題

分期all in
95m
分5年

買到何妖就嚟緊五季都唔使煩呢個位

黑b都入埋黎
差禾b

黑B

有韋帝

黑b

Dani Ceballos' game by numbers vs. Burnley:

100% take-ons completed
97 touches
90% pass accuracy
70 passes
19 duels
7 recoveries
5 crosses
4 take-ons completed
4 chances created
3 fouls won
3 shots
2 tackles made
2 assists

No one could get near him. 💃

黑b 10號

xhaka可以收收皮先

禾仔好撚7

大聲D 邊隊係榜首

炸彈狗要咁貴咩 出30m蝗狗都會放啦
施丹都唔鍾意佢

一向

真 棄將高華錫先45m佢應該20m

射果下好似細梅

佢自己本人覺得仲有機踢皇

鍠馬唔係領隊話事

一定要放俾你?我地有無得優先買先
人地一野70m轟落去啦

出波同以前一樣 保持水準

冇買斷條款，鍠係話完季之後，阿狗想買就優先同阿狗傾，但鍠可以因應其他球會報價而ask for阿狗比多d錢

博拖舟今季會躝

費明奴

優先同阿狗傾
不過你口中講一定買唔到或者其他隊一定會搶就已經無討論空間啦
繼續用willock同沙卡算啦

猁前面三個個人能力太強
死守都係會輸

要睇睇有幾易傷先，好似卡叔咁一傷成隊波收皮點算

猁咁勁點踢牙

防反 牙羊pepe

no iwobi...

no party

鬥攻啦，心守唔明智

文尼勁撚到

皇馬點會用自家野, 一定係大大舊錢轟去大力神度接摩迪班

黑b要做屈狗

大力神free Tim la洗q買

pukki hat trick

皇狗free個大力神
再買普巴
已經無佢個位啦

都有機會會用既，阿辛斯奧呢d都係青訓黎

但施丹會用就唔洗借黎阿狗

後場俾人一迫就gg

好似某隊波

施丹留任就一定唔用佢

紐狗廢到諾域治都炒佢3球

球壇最用人唯親領隊：拖舟

矛追po，典解嘅

正選一定未夠班 後備坐應該有位

黑b打禾b

阿狗幾辛苦先贏到一球

課金幫我廠清垃圾買人

asensio都係買番黎

利13c

Ceballos都係買番黎

係得拿祖,卡華查同機師係青訓

中伏

adrian🤣🤣🤣

屈狗廢左唔少

俾佢一腳整走咗fpl嘅cs分

fpl 買左利狗雙閘 無cs

fpl本來諗住買佢，但見上場諾域治咁廢先唔買
12分呀

好彩bench咗雲迪克

呢下又唔入

ings

Adrian

我有入，但cap 左 非洲短腳狗
想死呀

點解對修咸頓都bench

痴線
猁真係諗住死守到尾

Arsenal top-assistants this season (all competitions):

Ceballos 2
Maitland-Niles 1

#afc

Arsenal top-scorers this season (all competitions):

Aubameyang 2
Lacazette 1

#afc

咁都唔入

愛狗有機會靠佢搶分

屌班利迷之前仲瘋狂吹奏Adrian

間諜

滴尿射球屈佢la

呢排好廢，修咸頓都冇cs喎
我後防係wan-bissaka papa maguire walker

燒真係有價快放...

FPL 全部無cs
Norwich 後防 應該冇人入

應該好多人有買digne

乜人都放哂佢
有class既唔留
留哂啲沙卡 willock坐bench
下季留唔到何妖睇你點夠人用
到時又哭喪咁既樣

adrian開始痢化

利後防今年都幾炸彈
下場九成開大波

所以話而家對任何隊都唔係食硬
隊隊有番咁上下、又唔會預左輸同你砌

有d 想用wildcard 了

豬維豬返咗阿仙奴
btw佢同大衛雷斯有咩關係

大家都係英超冠軍

修狗都入到一球

Villa 我屌你老母又斷一!!!!!!

阿狗名叔

慣咗哭喪啦 而家冇晒感覺了

大家都係贏完英超冠軍去阿狗養老

岩

咪理啲on9啦
不嬲都係賣人唔緊要
一係真係垃圾
一係就買到更好既球員

好期待laca pepe瘋狂法式逼搶

Kieran Tierney & Rob Holding, both injured for today’s match, in attendance at the Emirates Stadium.

We can’t wait to have both of you back,
@kierantierney1
&
@RobHolding95
!

Congratulations to Arsenal midfielder Matteo Guendouzi on making his 50th appearance for the club in this afternoon’s win against Burnley.

有無ceballos拖舟轉身gif

成日話賣燒
不如留埃及呢啲係到
燒就賣走 然後到有傷病無人頂上焗出埃及
之後又失分
班傻鳩真係成撚日話賣呢個賣果個
而家燒出返黎個板凳深度先叫做正常爭4球隊
如果話燒人工貴又盛 唔好忘記我地清左好多冗員走
人工空間大撚把 人工又唔駛我地出 講呢啲都唔知做乜鳩

雷狗d 高波穩陣到

Luiz on his risky pass across goal early on: “I just try my best & my style is try & play football. When you have confidence & you train with the team, you have to do the plan & the plan is to play out from the back. I was trying to do that & in the end, I think we did it well.”

熱刺無咗孫興文，買咩好

半大

燒今日好似又病...

Papa對比之下就見到用波嘅分野

原來丹蘇去左切爾達

ok, ALL IN半細

好丁到

睇好1:1半場
半和半大
gel定頭

Wfc

名大於實

摩迪踢跌DSO拎紅

Ceballos 精華

你上面。。

摩迪紅牌

曼城半大

卡蘇返黎喇

dso踢成點

無睇

卡蘇之後護波最好嘅球員

Mk ozil 卡蘇 混合成

邊到買今季主場波衫唔連字最抵屌？如果連埋印字既話應該邊到買好？呢排香港咁樣想買件阿記波衫獎勵下自己

成日喺時事台見到你

Walker 勁撚到

仲上cc台

傻佬先上，入面全部講野都唔經大腦，上去撚狗就岩

熱狗

幫手出下行動post呀嘛

fpl

上去推啲正經野Only

隊鏝痴撚線係熱狗禁區頂睇定黎猜

咁有無巴打有建議?

熱狗又MMA

金絲雀個PUKKI對卡數HAT TRICK

有預感呢場鏝會大炒熱狗

兒子呢

熱狗過唔到半場

停賽

被鏝逼到組織唔到

曼城勁撚到

痴線 靚到

鏝d組織cls

好癲

痴撚線 打fifa都睇唔到

迪布尼痴撚線

最城d默契真係痴線地好

kdb

250對手禾b

又係丁力

我廠去到會唔會輸40:0

英超唯一一隊係可以話完全冇得踢

利有態都係咁上下

Kdb真係望都唔使望就斬嗰個位
尾機到

屌你老母真世一攻中 睇到o左

丁力勁撚到

丁力由一個軟射鳩走仔脫變成一線翼鋒

教練功力真係好緊要

我燒都得

Kdb呢招斬遠處次次都一樣

仲有大衛施華可以用，正選後備都咁撚勁

斬得靚到

咁都得

迪布尼第一時間出都咁靚，自動導航

Wow

1:1

點解救唔到呢球

冇人配合呢⋯⋯

人地呢d入波戰術練過幾百次

1：1

哥狗教波真係頂班
高狗都有佢七成
摩狗就算啦

做乜撚

企位咁差

LML 1-1

半大易到

相信我地pepe都會做到

咁都入

半大半和
又唔聽我講

鏝完全冇防佢射波

FPL 全部無cs，得愛記有
大家低分

ederson企位

Ederson條傻鳩企到咁出

笑到

呢d波我廠都得la

艾達臣一世比艾利臣食住唔係冇原因

在此警告所有狗公，唔好以為係前線搵食冇後果

@路狗

艾達臣企錯晒位

今星期靠丁力了

要咗1.5/2有冇機全格

人人得而誅之啦

On9

艾達臣企到咁出點撚樣撲

無所謂啦
救波只係bonus
傳波先係主要職責

出返去打中場算啦

一季有一球

迪布尼今季都係得呢球姐

系

臭燒出左場未？

比刀手追殺走緊佬

Emery: “Willock I think played very well. We can also say to the young players that they have the chance to play & need to make this step. He did.” #afc

流浮山d刀手行緊去

奧燒身型，但係啲轉身有卡蘇咁靈巧，勁到震

反燒係少數極端暴力分子

Willock真係唔錯 有身體條件 值得繼續比機會

靚波

啲組織

屌又係kdb

吊，最城又冠軍

又係kdb

Kdb勁撚到

半大1.5/2輕鬆到

屌奶星
半和又針

又贏 我

半大cashed

KDB勁撚到

KDB又黎國際線路,痴撚線

kdb 真係撚狗咁撚

鏝城橫傳愛狗又橫傳
但差幾十皮

阿古獸

佢d傳中真係99 有勁度路線又靚

KDB CLS

對住細梅就爽

射好啲又一粒

kdb勁撚到

人地鏝啲波好爽快唔似阿狗連反擊都要妹下妹下 唔講大部分時間喺人地禁區外面企定定猜馬嬲就當tiki taka

人地果個係kdb

鏝猁熱狗好著重隊形
人同人之間圍成一個幾米既網
令到攞波既人有足夠空間用波同推進
唔會出現人疊人既情況

而我地由雲加年代起就出現邊路塞車、佔中既情況
幾個人去做同一樣野
其實係等於打少一兩個人
而家愛蛇年代都未改善得晒

我諗除左熱狗有得打之外
同鏝猁打注定係俾人壓住砌

疤狗鳩猜雲加又鳩猜，又咪係差幾十皮

kdb 有冇咁fit , 無限體力咁

你反完未

嘩屌 kdb食左藥

係今年高左同大隻左好多

阿狗班大帝全部企定定等波到

兩球了

mk奧燒加埋有冇kdb七成

條中前場個個都痴撚線

阿古路，kdb, 丁力，b施華

買佢要幾錢

手長腳長
雲加時代完全冇優點

Kdb cls

ok u win

有pepe希望好啲啦

疤狗唔係亂猜架
有侵略性，一層層拉散對家防線
雲式鳩猜講穿左只係不斷搵隔離傳、搏對方有空位
所以當人地防線齊上齊落
根本破唔到

咪盲反啦，雲加打到帶全盛巴狗既哥狗跪係度

人地哥狗呀屌你

迪達子學滿師未？

差啲又一球

Kdb差d又有cls

曼城真係用盡哂闊度

屌啦星 kdb d傳中勁撚到

阿狗咁妹邊撚個教都無分別
你唔洗屌我

KDB又黎...ON9

越來越懷疑歐聯個場假波

哥師跟班都吊打愛狗

鏝d波好好睇
阿狗d西波

你留意佢地唔會個波係邊就幾個過晒去擁
因為分好晒工

og 想講雲加贏巴塞幾十皮

比佢拎歐聯同英超都服

兩屆冠軍隊助教
歐聯又入過四強 儲夠經驗了
不過唔嚟你阿狗姐

Kdb咁踢法助攻一季過25都得

Bc華

丁力 b華 kdb = 希比 路jj 法比狗

痴撚線 d攻勢勁撚到 下下都造到射門咁樣 又立體 又短又長跑到班熱狗無符

班拿度施華勁到

前季17

Stay ar la diu

要唔傷先得

我地作客鏝過唔過到十次半場

b.wa

撚狗咁撚

講真上季唔係迪布尼費蘭癲奴輪流傷
唔會俾猁lead左咁耐

b華痴撚線

Bsilva跳舞撚狗

係呀

睇返d so

唔知做乜撚

睇曼城真係享受黎..

護波啫⋯⋯
咪激嬲班熱狗
下半場收山腳

如果隻Winks識向前傳就勁了

D SO當係黎旅行

睇到嘩嘩聲..

diaby

準備

想印佢

睇曼城真係睇緊足球表演
11個人一齊猜波
用盡成個球場闊度嚟進攻
愛狗有兩成都夠

艾力臣仲留係度做狗？

愛蛇有無敵下半場㩒制大法

Go

今年都係鏝冠架喇 進攻體系勁撚到痴線 除非sterling都傷埋 d進攻組織都痴撚線 利始終後備力量唔夠 兩閘一傷就可以係咁失分

依家先睇佢啲ig story
好似都係會做戇鳩嘢?

就係想問下邊到買衫同埋印字抵屌

真正用腦踢球
而家差個歐聯咋

睇下我地做唔做到黑馬

DAI GA NGO HO NGO GAY DUCK
NG DAI SO KIO
1. SING LAP DOK LAP DIU CHA WAI YUEN WUI
2. LAP JIK DUAL PO SUEN
3. SIK FONG YI SEES
4. 7 PO LOK TOI
5. JING SIX CHI WUI SUNG JON NOK FUCK

HONG KONG NEVER DIE!!!
818 ARRRRRRRRRR

快啲留黎做叻準

暴雨打 暴風吹
與你共進退

舊記憶 歷史中
會有着證據

和理非：和你飛

哥狗第三季真係勁到

熱狗牙傾隱晒形
下半場繼續係咁就等輸啦

光復香港

Ff下都得嘅 兩場贏波都係有d運 進攻暫時未見到有太大板斧 靠個人能力多過組織 但前4我覺得有d寄望嘅 起碼陣容叫做齊腳先

爭瘋六弟既黑馬

第2球真係靠羊屈個人能力 cls

傾入唔入波都係隱型

新亨利

2:18個下
恩尼斯達

好波不如好運

成場製造射門機會都係未夠有效率

入咗一球先隱形點都好啲嘅

睇Pepe 造化了

加油！ting yud kin.

pepe d 扭波都幾正
但見佢都幾懶

下場佢應該會俾猁班癲狗搶到驚

痴撚線 有腳下功夫 有傳有射
又會包返後分波攞波

希望繼續keep到

pepe係咪水貨

對猁可能都係出得半場

有陣水貨味

Van Persie on Emery: “What is his philosophy? He’s changing a lot, he’s changing tactics a lot. It looks to me he’s changing his playing style based on the opponent. You need to form a basis from your own strengths.” [BT]

Robin Van Persie on Arsenal: “It’s difficult to say because if you look at the teams under Wenger, Wenger’s teams always used to play from his philosophy. You see the same happening with Klopp & Guardiola at Liverpool & Man City, but with Emery I don’t really see his philosophy.”

KDB扯遠柱D波真係唔洗主就出到

反愛

KDB腳頭真係好撚重,傳射都係子彈咁

迷雲

但b施華果d照樣一腳就拎到，修正都唔洗，痴撚線

贏5：4, 都唔要贏1：0
咁簡單既philosophy，都睇唔明

咁撚大力但HI一HI個波就痴實

落底出波philosophy

Kdb d直線

Kdb好撚恐怖

練習賽咩

19射

熱狗d前場壓逼完全冇用

曼城垃圾

又追和

又係moura 救熱狗，屌

2-2

你地燈到

俾個最矮既頂到

咁似N賓一換入黎即入

波追人

又黎

傾

第3次射門！

鏝城贏哂形勢 但贏唔到波

射極都未入第三球

阿對利=榜首大戰

3射2中2入球

勁似歐聯場波

鏝射極都唔入

普狗哥狗係到唱雙簧

愛狗風格都明顯

主場:一開波瘋狂迫搶兩邊出波主攻
希望盡快爭取入球
作客:龜縮打反擊

隊波主要問題三個
1防守唔穩(後防除左龍門,每個位都唔夠質素)
2中後場受壓時運波上前場極差
3攻擊球員除左羊,其他都妹,攻速慢,冇個人突破力

今年夏天睇落想針對以上問題買人

高普戰術變主要因應古走...

哥狗一定贏la
今年同分玩對賽成績

搵真銀

洛里斯救完未

以前係古一招

哥狗同阿古獸鬧交

哥狗講粗口？

哥狗次次都係60分鐘耶穌換亞古獸/亞古獸換耶穌

兩個互鬧
哥狗嗌埋上去

佢其實唔換都得

愛狗戰術即係主打長傳反擊 兩邊進攻
某程度上係抄高普 但人腳唔同 效果好唔同

咁都唔傳

曼城失分，我地愛蛇又贏

耶蘇好獨

耶穌 毒到

鏝失分熱得分ar diu

上年成季都係咁換

我地愛蛇爭冠

攻門 鏝27 熱3

過到猁先算la

哥狗好似冇咩追前鋒
阿古獸都老啦

射27先入2

熱狗大巴準備

鏝有錢有哥狗使乜驚

Fm 成日咁

27 cls..

想要邊個出聲就得

David Silva

大力仲有時間走
皇買 我哋就可以買c8
愛蛇

耶穌條on9

愛蛇癲到

b施華、迪布尼、根度簡

然後後備入替d施華⋯

cls金錢足球

但係重味贏到

再換埋馬列斯

波係圓既

Rodri

牙傾掂到波

熱狗仲有個咩 ceso 未出

咩真高傷埋

曼城無咩運

禁住黎屌都贏唔到

熱狗都好恐怖
有埋孫狗不得了

我廠pepe

哥狗急了

馬列斯廢到

有咩慘過換晒三個即傷一個

Lucas>Pepe

馬列斯

馬列斯明知哥狗唔會用佢都要過鏝痴冠

3:2

耶蘇

垃圾熱好波

絕殺

屌咁樣絕殺

未完場架

耶穌

劇本？？

絕

Var

VAR

頭先屌咗佢幾下

阿古路知錯

var

真係歐聯翻版

鏝

又黎var

齊齊一分

唔計

Sorry boss

劇本

on9呀

嘩屌

又係咁

熱狗黑撚到 歐聯又黑

上年R聯又Overruled

哥狗同var有仇

再屌過

撚阿古路狗

愛蛇又贏

有手球？

又var 走左鏝入球
同上年歐聯一樣

咁撚樣都foul

拿樸迪手球

Hi到啲啲

好無癮
On9 Var

逼害鏝城

完全一模一樣 係越位變左手球

下場贏猁上榜首

同會然一樣廢

幾好啊 1分

哥狗同肥普咁多計傾嘅

兩隊1分最好

愛蛇榜首足球

根本依家var矯枉過正

熱刺買通哂歐洲足協同英超賽會VAR

齊齊一分收錢算數

傾緊點分翻條數

唔通天助猁奪冠

咁樣都計

今年終於到我地

熱狗咁多禁區犯規又唔睇

依類型既波吹番var好奇怪

今年改左球例
進攻有任何手球都會令入球作廢

阿狗一定冇依d var

足總契仔

呢啲波隻手邊有得避...咁都吹

諗住係jesus犯規，點知原來係睇返laporte

咁阿狗要爭冠了

榜首足球

本身粒波都砌唔入人哋禁區

var搞到D波好無FEEL

今年同利爭，有d緊張

獌狗之末日

其實熱狗防守球員隻手都掂到個波

呢條新球例好無謂

book定巴士先

以後慶祝要等半分鐘

黑哨又話黑哨 var又話冇feel

冇又話唔公平
有又話冇feel

對熱要

獌狗就唔會睇var

絕殺yeah完，var overruled

44244

阿狗入唔計
阿狗失照計

利唔會拎到，今年我地了

打18個

18銅人咩